[
    {
        "title": "Nowe Apple AirPods Pro MagSafe / FV23%",
        "description": "OpisApple AirPods Pro MagSafe\n\nDost\u0119pne Kolor : Bia\u0142y / White\n\nZestaw zawiera:\n- AirPods Pro\n- Etui \u0142aduj\u0105ce MagSafe\n- Silikonowe wk\u0142adki douszne (w trzech rozmiarach)\n- Przew\u00f3d z Lightning na USB-C\n- Dokumentacja\n\nDodatkowe informacje:\n- S\u0142uchawki FABRYCZNIE NOWY\n- Gwarancja producenta 12 - miesi\u0119cy\n\nCena podana w og\u0142oszeniu jest cen\u0105 brutto na Pe\u0142n\u0105 Faktur\u0119 Vat 23%.\n\nAby z\u0142o\u017cy\u0107 zam\u00f3wienie zapraszamy do sklepu internetowego -- > sklep.iduplo.pl\n\nB\u0105d\u017a osobi\u015bcie w siedzibie Firmy : iDuplo, Janusza Kusoci\u0144skiego 1A\n\nJe\u017celi interesuj\u0105 ci\u0119: zakupy wi\u0119kszych ilo\u015bci produkt\u00f3w, zakupy hurtowe --> Skontaktuj si\u0119 z nami i dowiedz si\u0119, jakie rabaty na zakup interesuj\u0105cego Ci\u0119 sprz\u0119tu mo\u017cesz uzyska\u0107.\n\nJe\u015bli potrzebujesz innego modelu b\u0105d\u017a produktu firmy Apple zapraszamy --> sklep.iduplo.pl\n\nB\u0105d\u017a kontaktu telefonicznego 57*******77",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/s5dty6utmmfq-PL/image;s=2000x2000"
        ],
        "price": "799 z\u0142"
    },
    {
        "title": "Domek narz\u0119dziowy",
        "description": "OpisWitam.Sprzedam kompletnie nowe domki narz\u0119dziowe 1,80x150m pokryte gontem z okienkiem...zaimpregnowane.Brak \u015blad\u00f3w zu\u017cycia.Pozosta\u0142y po rewaloryzacji obiektu.Polecam...okazyjna cena.\nWi\u0119cej info.pod tel.5********82.",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/mhkxlaxm9nea3-PL/image;s=1000x750"
        ],
        "price": "1 200 z\u0142 do negocjacji"
    },
    {
        "title": "Fotel Uszak skandynawski NEMO z regulowanym oparciem + podn\u00f3\u017cek SZYBKO",
        "description": "OpisChcia\u0142bym Pa\u0144stwu zaprezentowa\u0107 funkcjonalny Fotel skandynawski Uszak NEMO z regulowanym oparciem a\u017c w pi\u0119ciu p\u0142aszczyznach prosto od producenta GREKPOL.\n\nINFOLINIA : 8 8 8 6 0 8 1 8 8\n\nIdealnie nadaje si\u0119 na zimowe wieczory w salonie z kubkiem gor\u0105cej herbaty i ulubion\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0105, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna schowa\u0107 w du\u017cej kieszonce na tyle oparcia. Nasz fotel cieszy si\u0119 r\u00f3wnie\u017c popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u00f3d os\u00f3b kt\u00f3re lubi\u0105 po ci\u0119\u017ckim dniu pracy u\u0142o\u017cy\u0107 si\u0119 wygodnie w fotelu i w\u0142\u0105czy\u0107 telewizje.\n\nJego funkcjonalno\u015b\u0107 sprawdzi si\u0119 te\u017c przy karmieniu piersi\u0105 w pozycji p\u00f3\u0142 le\u017c\u0105cej jest to najwygodniejszy spos\u00f3b do karmienia dla nowych Mam\n\nJego nowoczesny styl skandynawski sprawi, \u017ce Twoje wn\u0119trze zostanie o\u017cywione. Wyprofilowane pod\u0142okietniki, podn\u00f3\u017cek i regulowane oparcie wyr\u00f3\u017cniaj\u0105 nasz fotel od wszystkich innych.\n\nFotel mo\u017cna u\u017cywa\u0107 na siedz\u0105co, p\u00f3\u0142 le\u017c\u0105co i le\u017c\u0105co, dzi\u0119ki temu mo\u017cemy spa\u0107 lub siedzie\u0107 w ulubionej pozycji.\n\nKoszt dostawy na terenie ca\u0142ego kraju pod wskazany adres to 50z\u0142 (dostawa do 5 dni roboczych)\n\nMo\u017cliwa p\u0142atno\u015b\u0107 przy odbiorze lub z g\u00f3ry\n\nZam\u00f3wienia mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 przez olx, telefonicznie lub na stronie www. Grekpol. pl\n\nUWAGA w internecie mo\u017cna znale\u017a\u0107 chi\u0144skie podr\u00f3bki fotela, kt\u00f3rych jako\u015b\u0107 jest du\u017co s\u0142absza, my wykonujemy fotele w Polsce z najwy\u017cszej jako\u015bci materia\u0142\u00f3w a fotel posiada 24 miesi\u0105ce gwarancji ! kupuj\u0105c u nas kupuj\u0105 Pa\u0144stwo prosto od producenta !\n\nFotel dost\u0119pny w 6 kolorach I Grupa Tkanin, cena 770z\u0142 :\n(dostawa do 7 dni roboczych)\n\n- Silver (Jasny szary) plecionka- I grupa tkanin\n- DK. Grey (Ciemny szary) plecionka - I grupa tkanin\n- Cobalt (Niebieski) plecionka - I grupa tkanin\n- Red (Czerwony) plecionka - I grupa tkanin\n- BLACK (czarny) plecionka - I grupa tkanin\n- Brown (br\u0105zowy) plecionka - I grupa tkanin\n\nDodatkowe kolory II Grupa Tkanin, cena 885 pln:\n(dostawa do 14 dni roboczych)\n\n- Pastelowy r\u00f3\u017c (samoa 10 plecionka) wodoodporny\n- Turkusowy (solo 261 plusz)\n- Kanarkowy (solo 257 plusz)\n- Jasno szary (Monolith 84 gruby velur) wodoodporny\n- Granatowy (monolith 77 gruby velur) wodoodporny\n- Butelkowa Ziele\u0144 (monolith 37 gruby velur) wodoodporny\n- Ecru (monolith 04 gruby velur) wodoodporny\n- Pastelowy b\u0142\u0119kit (samoa 08 plecionka) wodoodporny\n- Zielony (samoa 06 plecionka) wodoodporny\n- Musztardowy (samoa 05 plecionka) wodoodporny\n- Grafitowy (amor velvet 4321 Velur aksamitny) wodoodporny i trudnopalny\n- Szary (amor velvet 4318 Velur aksamitny) wodoodporny i trudnopalny\n- zielony (amor velvet 4311 Velur aksamitny) wodoodporny i trudnopalny\n- Pudrowy r\u00f3\u017c (amor velvet 4308 Velur aksamitny) wodoodporny i trudnopalny\n- czerowny ( amor velvet 4306 Velur aksamitny) wodoodporny i trudnopalny\n\nKilka informacji technicznych o fotelu:\n\nMetalowa rama jest ob\u0142o\u017cona piank\u0105 wysoko elastyczn\u0105, kt\u00f3ra ju\u017c po minucie dostosowuje Sw\u00f3j kszta\u0142t do cia\u0142a, w po\u0142\u0105czeniu z trwa\u0142\u0105 tkanin\u0105 otrzymujemy wygodny i stylowy fotel o wytrzyma\u0142o\u015bci do 150 kg.\n\nDzi\u0119ki drewnianym solidnym n\u00f3\u017ck\u0105 z drewna bukowego o wysoko\u015bci 25 cm fotel nabiera modnego stylu skandynawskiego.\n\nPi\u0119ciostopniowa regulacja da Nam zawsze komfort niezale\u017cnie od tego, czy chcemy usi\u0105\u015b\u0107, czy po\u0142o\u017cy\u0107 si\u0119 na d\u0142u\u017cej.\n\nWymiary Fotela:\n\nWysoko\u015b\u0107 maksymalna: 96 cm\nWymiary siedziska: 47x50 cm\nSzeroko\u015b\u0107 maksymalna:  67cm\nWymiary oparcia: 60x50 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107 siedziska: 50 cm\nWysoko\u015b\u0107 do siedziska: 40 cm\n\nPodn\u00f3\u017cek:\nWymiary podn\u00f3\u017cka: 42x62 cm\n\nPodsumowanie specyfikacji :\n- Jeste\u015bmy producentem\n- Obicie tkaninami premium\n- Wyko\u0144czenie wysokiej jako\u015bci\n- Drewniane bukowe nogi wyko\u0144czone filcem od spodu\n- Oparcie rozk\u0142adane w pi\u0119ciu pozycjach\n- Made in Poland\n- Dwie du\u017ce kieszonki na (Pilota, Ksi\u0105\u017cki, Gazete, itd)\n- Wytrzyma\u0142o\u015b\u0107 do 150kg\n- Gwarancja 24 miesi\u0105ce\n- Podn\u00f3\u017cek Gratis!\n\nFotel dost\u0119pny w miejscowo\u015bci Warszawa, Bielany\n\nMo\u017cliwo\u015b\u0107 wykonania oferty pod zam\u00f3wienie hurtowe np. (Do hoteli oraz apartament\u00f3w) powy\u017cej 15 szt.\n\nUwaga: Prosz\u0119 pami\u0119ta\u0107, \u017ce prezentowana kolorystyka mo\u017ce si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0107 od koloru rzeczywistego. Kolorystyka/odcie\u0144 na stronie internetowej ma charakter pogl\u0105dowy i nie stanowi podstawy do roszcze\u0144 przy r\u00f3\u017cnicy kolor\u00f3w, gdy\u017c kolory wy\u015bwietlane na monitorze s\u0105 uzale\u017cnione od ustawie\u0144 urz\u0105dzenia.",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ik6nrikd0v8c3-PL/image;s=1333x2000"
        ],
        "price": "770 z\u0142"
    },
    {
        "title": "Kontener morski, oceaniczny, magazynowy 40\u2019 z transportem + HDS",
        "description": "OpisZAPRASZAMY NA NASZ\u0104 STRON\u0118 INTERNETOW\u0104 :\nwww.kontenery-herkules.pl\n\nNA WSZYSTKIE NASZE KONTENERY NA\u0141O\u017bONA JEST OP\u0141ATA TRANSPORTOWA !\nBRAK DODATKOWYCH KOSZT\u00d3W ZWI\u0104ZANYCH ZE SPROWADZENIEM Z WARSZAWY/GDA\u0143SKA \nCena dotyczy kontenera z transportem i roz\u0142adunkiem na terenie miasta Lublin i do 20 km w promieniu od naszej bazy w \u0141uszczowie Pierwszym \n\nDzia\u0142alno\u015b\u0107 Wojciech Choina PHU jest firm\u0105 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 sprzeda\u017c\u0105, wynajmem, sprowadzaniem oraz transportowaniem kontener\u00f3w oceanicznych. Dla naszych klient\u00f3w dostarczamy je w dowolnie wskazanej lokalizacji na terenie Polski. Kontenery s\u0105 w pe\u0142ni legalne, nadaj\u0105 si\u0119 do przechowywania, transportu b\u0105d\u017a modyfikacji. \n\nKONTENER  40\u2019HC\u2019\nU\u017bYWANY:\n- 100% szczelno\u015bci,\n- brak zapach\u00f3w obcych,\n- brak uszkodze\u0144 konstrukcji no\u015bnej,\n- brak zmian konstrukcyjnych,\n- posiada \u015blady eksploatacji widoczne na zdj\u0119ciach nie wp\u0142ywaj\u0105ce na ich funkcjonalno\u015b\u0107 \n\nSPECYFIKACJA\nD\u0142ugo\u015b\u0107 12m\nSzeroko\u015b\u0107 2,5m\nWysoko\u015b\u0107 2,68m\nWymiar otworu drzwiowego Szeroko\u015b\u0107 2,34m   D\u0142ugo\u015b\u0107 2,28m\nMax waga brutto 30480kg\nTara 3770kg\nMax \u0142adowno\u015b\u0107 26710kg\nPojemno\u015b\u0107 25 Europalet\n\nWszystkie kontenery znajduj\u0105 si\u0119 w naszej siedzibie 17 km od Lublina - mo\u017cna sprawdzi\u0107 stan przed zakupem. Oferujemy r\u00f3wnie\u017c profesjonalny transport Hds. Podane kwoty s\u0105 cenami netto. Zapraszamy do kontaktu telefonicznego.\n\nSzukasz innego kontenera ?\nSprawd\u017a nasze pozosta\u0142e og\u0142oszenia.\n\nNa naszych innych aukcjach znajd\u0105 Pa\u0144stwo kontenery na wynajem oraz kontenery na sprzeda\u017c.\n\nKontenery znajduj\u0105 si\u0119 w miejscowo\u015bci \u0141uszcz\u00f3w Pierwszy",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/0h77c9erv7261-PL/image;s=1000x562"
        ],
        "price": "15 500 z\u0142 do negocjacji"
    },
    {
        "title": "Pomost P\u0142ywaj\u0105cy Pomosty P\u0142ywaj\u0105ce Platforma Wyspa Rower wodny molo",
        "description": "OpisHARLINE1\n\nPOZWOLENIA I POSADOWIENIE PRAWNE PO NASZEJ STRONIE!\nKOMPLET ATEST\u00d3W I CERTYFIKAT\u00d3W!\nTRANSPORT GRATIS!\n\nPosiadamy na sprzeda\u017c segmentowy pomost p\u0142ywaj\u0105cy, kt\u00f3ry wed\u0142ug w\u0142asnych pomys\u0142\u00f3w mo\u017cna ze sob\u0105 \u0142\u0105czy\u0107 i tworzy\u0107 tak\u0105 przysta\u0144 jaka jest nam potrzebna.\n\nG\u00d3RNA CZ\u0118\u015a\u0106 POMOSTU POKRYTA RYFLOWANYM MODRZEWIEM SYBERYJSKIM!\n\nP\u0142ywaki wype\u0142niaj\u0105 ca\u0142\u0105 powierzchni\u0119 pod pomostem, przez co pomost jest niezwykle stabilny i posiada bardzo du\u017c\u0105 wyporno\u015b\u0107, a nawet w przypadku uszkodzenia mechanicznego jest ca\u0142kowicie niezatapialny (poprzez system kom\u00f3r wyporno\u015bciowych), wykonany jest z poliestru , materia\u0142u ca\u0142kowicie odpornego na warunki wodne i atmosferyczne; zewn\u0119trzna cz\u0119\u015b\u0107 pomostu pokryta jest ryflowanym modrzewiem syberyjskim impregnowanym na gor\u0105co i barwionym w dowolnym kolorze.\n\n665 z\u0142 to cena za 1 metr kwadratowy gotowego pomostu.\n\nJeden panel 3x1,5 ma 530l wyporno\u015bci z zachowaniem p\u0142ywalno\u015bci, niezatapialny. Nie wymaga \u017cadnej konserwacji ani obs\u0142ugi.\n\nDost\u0119pne wymiary paneli:\n\n1,5x3m\n\n2x2m\n\n2x4m\n\nPomost idealnie nadaje si\u0119 do cumowania sprz\u0119t\u00f3w wodnych (wypo\u017cyczalnia / przysta\u0144 prywatna) b\u0105d\u017a do po\u0142owu ryb.\n\nW przypadku gdy chcecie pa\u0144stwo zbudowa\u0107 profesjonalny port posiadamy r\u00f3wnie\u017c w ofercie pomosty wysokoburtowe!\n\nW ofercie dost\u0119pne r\u00f3wnie\u017c strza\u0142ki rozdzielaj\u0105ce jednostki!\n\nBardzo \u0142atwy monta\u017c, transport gratis!\nWi\u0119cej informacji telefonicznie lub mejlowo.",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xg0x023u2ksg-PL/image;s=933x700"
        ],
        "price": "665 z\u0142"
    },
    {
        "title": "Wycinanie laserem, spawanie, gi\u0119cie blach, pomiary rami\u0119 i skaner Faro",
        "description": "OpisOferujemy wypalanie, ci\u0119cie oraz gi\u0119cie blach czarnych, ocynkowanych i nierdzewnych. \r\nWykonujemy spawanie konstrukcji stalowych.\r\nMo\u017cemy wykona\u0107 r\u00f3wnie\u017c dok\u0142adne pomiary powierzonych element\u00f3w przy u\u017cyciu ramienia pomiarowego Faro wraz ze skanerem laserowym. Mo\u017cliwy r\u00f3wnie\u017c dojazd do klienta.\r\nDysponujemy nowym i nowoczesnym parkiem maszynowym, w sk\u0142ad kt\u00f3rego wchodz\u0105 m. in.:\r\n- wycinarka laserowa Kimla PowerCut 6 kW (do 25 mm, st\u00f3\u0142 1500 x 3000)\r\n- prasa kraw\u0119dziowa Trumpf Trubend 3170 (170 ton nacisku)\r\n- wypalarka gazowa Eckert (do 100 mm, st\u00f3\u0142 2000 x 6000)\r\n- rami\u0119 pomiarowe Faro Quantum M 2,5m (7 osi) ze skanerem Laser Line Probe HD. Maks. b\u0142\u0105d pomiaru stykowego: 0,026 mm, maks. b\u0142\u0105d pomiaru bezstykowego (skanerem laserowym): 0,06 mm.\n\r\nZak\u0142ad mie\u015bci si\u0119 w Wolanowie k. Radomia.\r\nkontakt: biuro(ma\u0142pa)vesperpm.pl lub przez OLX.",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ry4or0oln7gn2-PL/image;s=933x700"
        ],
        "price": ""
    },
    {
        "title": "Sprzedam Dzia\u0142k\u0119 RODO",
        "description": "OpisDzia\u0142ka RODO, 500m2.\n\nMedia:woda i prad. \nOplaty sa uregulowane na caly rok. \nNa dzialce znajduje sie maly domek na narzedzia i podstawowe akcesoria na dzialke. W cieple dni mozna w nim spac. Nie jest to jednak altana, dla calej rodziny. Polecam zakup przyczepy i postawienie jej na dzialce. Przyczepy sa dostepne, w okolicy, w dobrych cenach.\nJesli nie stac Cie na zakup dzialki rekreacyjnej, za 100tys, a szukasz super miejsca na wakacje i wypoczynek, polecam zakup tej dzialki.\n\n10 minut autem znajduja sie jeziora, plac zabaw, budka z jedzeniem i pamiatkami. Dzialka znajduje sie na uboczu, a zarazem jest blisko do centrum miasta.\nDobre Miasto, jest piekna miejscowoscia.\nDzialka jest mozliwa do zakupu, na koniec maja.",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/71647xdulccs2-PL/image;s=2000x3556"
        ],
        "price": "36 000 z\u0142 do negocjacji"
    },
    {
        "title": "Us\u0142ugi \"ZWY\u017bK\u0104\" 20 m podno\u015bnikiem koszowym",
        "description": "OpisFirma STABLO Oferuje wynajem podno\u015bnika koszowego z operatorem do wszelkich prac wysoko\u015bciowych np:\nremontowo budowlanych\ndekarskich\nogrodniczych\nfilmowo-fotograficznych\nmonta\u017cu reklam\n\u015awiadczymy r\u00f3wnie\u017c us\u0142ugi z zakresu wycinki i piel\u0119gnacji drzew, wieszania baner\u00f3w i billboard\u00f3w, mycia okien i elewacji.\n\nPodno\u015bnik teleskopowy zamontowany na samochodzie typu Nissan Cabstar, wysoko\u015b\u0107 robocza 20 m,szeroko\u015b\u0107 2.30m, wysoko\u015b\u0107 przejazdowa 3m.\n\nDzia\u0142amy na terenie Krakowa i okolic a w razie potrzeby ca\u0142ego wojew\u00f3dztwa ma\u0142opolskiego.\n\nWyr\u00f3\u017cniaj\u0105 nas konkurencyjne ceny , kr\u00f3tkie terminy realizacji oraz indywidualne podej\u015bcie do ka\u017cdego zlecenia.\nPrzy wynajmie powy\u017cej 10 godzin rabaty.\n\nZapraszamy do wsp\u00f3\u0142pracy firmy oraz klient\u00f3w indywidualnych.\n\nKontakt pod numerem 60*****68\n\nZlecenia realizujemy ca\u0142\u0105 dob\u0119.\nwww.stablo-podnosnik.pl\n\nPozdrawiam",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/rs401yjc9jvd-PL/image;s=2000x3556"
        ],
        "price": ""
    },
    {
        "title": "Nocleg w Wi\u015ble! Zajazd u Szewca",
        "description": "OpisWitam,  Moi drodzy Chcemy poinformowa\u0107 ,\u017ce zarejestrowali\u015bmy si\u0119 ju\u017c do programu \u201ePolski Bon Turystyczny 500+\u201d.  Zapraszamy do skorzystania z naszych us\u0142ug. \nMam do zaoferowania pokoje w malowniczej miejscowo\u015bci Wi\u015ble Malince. W pobli\u017cu znajduje si\u0119 wiele atrakcji turystycznych tj. Skocznia im Adama Ma\u0142ysza, dwa wyci\u0105gi narciarskie oraz mn\u00f3stwo \u015bcie\u017cek turystycznych o r\u00f3\u017cnych poziomach trudnosci.\nPokoje 2,3,4-osobowe. \nCena uzale\u017cniona od d\u0142ugo\u015bci pobytu. \nW pokoju TV, telewizor oraz \u0142azienka.\nAneks kuchenny og\u00f3lnodost\u0119pny.\nLiczne atrakcje dla dzieci jak i doros\u0142ych.\nDysponujemy r\u00f3wnie\u017c kuchni\u0105 domow\u0105.\nLink do strony internetowej\nhttp://zajazduszewca.pl/.   Prosz\u0119 o kontakt telefoniczny ,nie odpowiadam na pisemne  pytania .",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/xeib8wv1o5l01-PL/image;s=860x500"
        ],
        "price": "50 z\u0142"
    },
    {
        "title": "Zderzak prz\u00f3d przedni BMW 1 F 40 M Pakiet kompletny",
        "description": "OpisWitam mam do sprzedania zderzak kompletny.Orginalny.Nie uszkodzony.Nie u\u017cywany BMW 1 F 40 M Pakiet Z halogenami led czujnikami parkowania 6xPDC.Dostawa od 150.00z\u0142 Wi\u0119cej informacji przez  e-maila I tel",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/u6z0krxfotpj2-PL/image;s=2000x1500"
        ],
        "price": "2 100 z\u0142"
    },
    {
        "title": "Legalny Skup i Z\u0142omowanie Samochod\u00f3w Ka\u017cda Marka Ka\u017cdy Stan  Polecam",
        "description": "OpisProwadzimy Legalny Skup Samochod\u00f3w:\n-Osobowe\n-Dostawcze\n-Ciezarowe\n-Motory\n-motorowery\n-Maszyny rolnicze\n-maszyny budowlane \n\nKupujemy pojazdy w ka\u017cdym stanie :\n-ca\u0142e je\u017cd\u017c\u0105ce 100%sprawne\n-uszkodzone powypadkowe\n-zgnite pokorodowane\n-kupujemy pojazdy z wadami prawnymi\n-bez wa\u017cnego oc\n-bez wa\u017cnego przegl\u0105du\nka\u017cde auto\n\n\nWycena Samochodu przez telefon lub osobi\u015bcie u klienta p\u0142acimy wi\u0119cej ni\u017c z\u0142om i po\u015brednicy bo jeste\u015bmy legalna firm\u0105!!!!\n\nWystawiamy Legalne Za\u015bwiadczenie o demonta\u017cu pojazdu!!!!jako nieliczni!!!\nlub umow\u0119 kupna sprzeda\u017cy od r\u0119ki przez co mo\u017cna odrazu zg\u0142asza\u0107 samlchod w wydziale komunikacji!!!\n\nGOTOWKA OD REKI W  5MINUT\n\nwypowiadamy sk\u0142adki oc\n\nDysponujemy profesjonalnymi autolawetami od 3,5tony do 40ton\nKlient nie dop\u0142aca za transport i odbior samochodu to le\u017cy po naszej stronie!!!",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/nw5r8nsc226d1-PL/image;s=711x527"
        ],
        "price": ""
    },
    {
        "title": "Honda Civic IX 1.8 Comfort",
        "description": "OpisWitam,\n\nMam na sprzeda\u017c Honde Civic IX 2014, 1.8 w wersji sedan.\nJestem drugim wla\u015bcicielem od nowo\u015bci auta.\nAuto zosta\u0142o zakupione w jako u\u017cywane w salonie Hondy Gezet Szczecin.\nAuto mialo lakierowane prawy oraz lewy bok (przerysowane z obydwu stron), naprawa zostala przeprowadzona w ASO Hondy Gezet Szczecin. (posiadam zdjecia jak wygladalo to przed napraw\u0105) oraz auto jest po wymianie progu z prawej strony (najechanie progiem na pniak) byla to lekka rysa i wgniecenie progu, lecz ze wzgledu na bezpiecze\u0144stwo zdecydowa\u0142em si\u0119 na wymiane. Wymiana zosta\u0142a przeprowadzona w ASO Hondy na oryginalnych czesciach, na co posiadam fakture. Dla zainteresowanych jestem w stanie przeslac zdjecia jak to wygladalo przed naprawa :).\nPrzebieg auta jest w 100 % potwierdzony.\n-climatronic\n-elektryczne szyby\n-6 biegowa skrzynia biegow\n\nWymienione:\n-Tarcze i klocki przod i tyl\n-przy 200000 km ustawiony luz zaworowy oraz wymieniony olej w skrzyni bieg\u00f3w\n-odgrzybiona i zdezynfekowana klimatyzacja\n-nowe filtry oraz wymiana oleju przy 220000 km\n-plyn hamulcowy oraz plyn wspomagania sprzegla\n- auto bez koniecznosci wkladu finansowego, wsiadasz i jezdzisz :)\n\nAuta nie sprzedawalbym gdyby nie koniecznosc wymiany na kombi lub MPV.\n\nZapraszam do kontaktu wiecej informacji udziele telefonicznie, nie odpowiadam na smsy",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/1mfb5czoa36l2-PL/image;s=959x720"
        ],
        "price": "37 500 z\u0142 do negocjacji"
    },
    {
        "title": "Detektor tetna plodu",
        "description": "OpisMam do sprzedania detektor t\u0119tna p\u0142odu Fetal Doppler Baby Fun wraz z \u017celem. Urz\u0105dzenie niezniszczone, nadal zawiera naklejk\u0119 na szybce.",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/2503raoc62gp-PL/image;s=1024x768"
        ],
        "price": "90 z\u0142"
    },
    {
        "title": "Korepetycje z j\u0119zyka niemieckiego",
        "description": "OpisWitam, do\u015bwiadczony In\u017cynier z certyfikatem z Instytutu Geothego (poziom B1, C1), udzieli korepetycji z j\u0119zyka niemieckiego stacjonarnie u ucznia, studenta, osoby zainteresowanej nauk\u0105 j\u0119zyka itp.(nie musisz wychodzi\u0107 z domu, dojad\u0119 do ciebie Olsztyn i okolice) i ONLINE!!! J\u0119zykiem niemieckim (NATIVE) \npos\u0142uguje si\u0119 zar\u00f3wno w mowie jak i pi\u015bmie w stopniu zaawansowanym (blisko 15 lat mieszka\u0142em w Niemczech). Posiadam bogate do\u015bwiadczenie pedagogiczne (j\u0119zyka niemieckiego ucz\u0119 od ponad  8 lat). Udzielam wsparcia j\u0119zykowego dla wszystkich zainteresowanych!!! Gwarantuje bezstresow\u0105 atmosfer\u0119 podczas zaj\u0119\u0107, pomog\u0119 szybko nadrobi\u0107 zaleg\u0142o\u015bci, czy to w szkole, na studiach lub w pracy... Prowadz\u0119 zaj\u0119cia min.dla os\u00f3b pocz\u0105tkuj\u0105cych (niezale\u017cnie od wieku),dzieci w wieku 6-12 lat, m\u0142odzie\u017cy szkolnej, os\u00f3b  przygotowuj\u0105cych si\u0119 do egzamin\u00f3w o\u015bmioklasisty, egzamin\u00f3w maturalnych, egzamin\u00f3w z Instytutu Geothego na poziomie od A1 do C2. Przygotowuje r\u00f3wnie\u017c osoby, kt\u00f3re chc\u0105 w\u0142ada\u0107 j\u0119zykiem niemieckim w stopniu komunikatywnym (A1), poniewa\u017c wyje\u017cdzaj\u0105 za granic\u0119 do pracy. Posiadam sw\u00f3j autorski plan dydaktyczno szkoleniowy, dzi\u0119ki czemu j\u0119zyk niemiecki staje si\u0119 prosty i \u0142atwy do zapami\u0119tania.Jako nieliczny w Polsce ucz\u0119 s\u0142ownicywa, zwrot\u00f3w i zagadnie\u0144 zawodowych, przygotowujacego do pracy, za granic\u0105!!! Posiadam bogate materia\u0142y do nauki dla os\u00f3b pracuj\u0105cych w r\u00f3\u017cnych bran\u017cach np.  logistyce, budownictwie, piel\u0119gniarstwie, hotelarstwie, motoryzacji, pracy np. w zawodzie spawacza, elektryka,sprzedawcy turbin wiatrowych,  administracji, motoryzacji -kierowca mechanik itp. Opr\u00f3cz tego pisz\u0119 i t\u0142umacz\u0119 teksty z polskiego na niemiecki i odwrotnie. Dla ka\u017cdego do nauki j\u0119zyka dobieram materia\u0142y \"indywidualnie\",w zale\u017cno\u015bci od potrzeb i reprezentowanego poziomu. Zadzwo\u0144 i si\u0119 przekonaj!!! Jedna godzina 60 minut to cena od 50zl . Do us\u0142yszenia...",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/ji5gh2u3y6041-PL/image;s=534x644"
        ],
        "price": "50 z\u0142"
    },
    {
        "title": "Fotowoltaika, Instalacja fotowoltaiczna. Panele s\u0142oneczne",
        "description": "OpisPrzy zakupie zestawu monta\u017c i doradztwo jest GRATIS! Dobieramy odpowiedni rozmiar oraz konfiguracje instalacji fotowoltaicznej tak, aby klient nie przep\u0142aca\u0142 za bezsensownie przewymiarowan\u0105 instalacj\u0119 lecz w pe\u0142ni wykorzystywa\u0142 jej potencja\u0142! Ka\u017cda instalacje bezp\u0142atnie projektujemy na poziomie oferowania. Czas realizacji to dwa tygodnie od podpisania umowy. W razie potrzeby pomo\u017cemy w uzyskaniu kredytu na niski procent. Posiadamy w\u0142asne ekipy monta\u017cowe- bez podwykonawc\u00f3w i po\u015brednik\u00f3w.\n\nDzi\u015b oferujemy zestaw fotowoltaiczny:\n\nW sk\u0142ad zestaw\u00f3w wchodz\u0105:\n-Niezawodny falownik FoxEss, kt\u00f3ry posiada a\u017c 12lat gwarancji!\n-Wysoko wydajne panele Jinko 395W posiadaj\u0105ce 12lat gwarancji na wady ukryte plus 25 lat gwarancji na sprawno\u015b\u0107!\n-Konstrukcja wsporcza z atestami,\n-Pe\u0142ne okablowanie pr\u0105du sta\u0142ego i zmiennego\n-Pe\u0142ne zabezpieczenie instalacji po stronie pr\u0105du sta\u0142ego i zmiennego\n-Monta\u017c instalacji uruchomienie i przeszkolenie\n-Pod\u0142\u0105czenie inwertera do internetu wifi i pe\u0142en podgl\u0105d na prac\u0119 instalacji\n-Zg\u0142oszenie instalacji do zak\u0142adu energetycznego.\n-Darmowy monta\u017c przez wyspecjalizowan\u0105 za\u0142og\u0119 monter\u00f3w pozwala mie\u0107 pewno\u015b\u0107, i\u017c Pa\u0144stwa zestaw zostanie uruchomiony w optymalnej konfiguracji bez zb\u0119dnych problem\u00f3w!",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/dn3q59s7rje4-PL/image;s=1600x1200"
        ],
        "price": "19 000 z\u0142"
    },
    {
        "title": "Cieleta miesne Serokomla",
        "description": "OpisSpr,edam cielaki male wiekrze srednie simy lm bb zapraszam wybierzemy cos fajnego",
        "image": [
            "https://ireland.apollo.olxcdn.com:443/v1/files/4m96t3bwpuw6-PL/image;s=1152x864"
        ],
        "price": "1 020 z\u0142"
    }
]